點睇英超煞科3、4、5、6隊互撼

除左狼狗一定入唔到前4 佢地都要贏波去保住歐霸個位

個感覺好似拎住BNO，睇人拎特區護照周圍問人點先夠分移民

輸波先保到歐霸位

得兩隊爭。。。。

李城同曼聯

李城得失球好過車記 佢地實mon實車記失波 李曼就踢默契波

如果車仔輸俾狼隊

李城同曼聯打和咁邊兩隊打歐聯呀？

李曼

囚徒理論
究竟李城/曼聯會唔會打和氣波跌走車仔
定抑或兩隊出盡奶力搶三分等車仔躺著上岸

車記贏波 李城咪奶野

四隊都要贏波去自己掌握主導權

電腦分析

65% 李曼活一隊
35% 李曼打和而車輸

開個6比佢，等佢贏庄一百蚊

車和都夠

點會咁做 同一時間踢
就算佢哋和波 車仔拎一分都踢走李城

狼隊得一分又會有機比熱刺追過冇歐霸

狼隊要贏 唔會同車玩默契波

狼隊守到上半場既話
車仔一定失分

熱狗一贏就升第6

熱狗對手精工風流波 近6場英超全敗 可以當熱狗食硬呢3分

點會做唔到
2012 曼城對QPR

臨尾先放到水

就算排第7，只要阿妓贏唔到FA cup都有歐霸打

17,18,19 唔提？

囚徒理論你篤人出黎都有風險架
你贏波有咩風險